聽完juno《寂寞就如》Kay《其實寂寞》之後好想撐下廣東歌

去到2019 大部分香港紅左既明星都去晒大陸，呢刻仲有心思整好廣東歌既歌手，就係好難得

聽到寂寞就如自己一個打飛機
即刻去睇邊個填詞